[世界末日]有朝一日世界末日無晒m巾女人嚟m可以點？

搵布？定由得佢漏？

到時候已經冇女人，放心

此post 已完

用condom